有冇fg返左一陣工又resign左

年尾好似冇咩new openings
好懷疑係咪要等到下年2018先搵到新工
而家有d openings會唔會係豬頭骨 通常D人等到拎埋雙糧先走

你最後有冇做到marketing 嘅工呀

你點解會知既😱😱😱 我改左名架喎 我做左sales and marketing呀 但係因為多重因素而走左 人事 地點 公司發展等等 而家諗緊自己係咪唔岩做marketing 好似好奄尖又唔捱得 但又想學野咁 自認正垃圾 所以諗緊hotel sales

你真係以為剪唔斷？

喊出黎

其實hotel都算商商地既 當時都係咁岩撞正佢地搵人姐 加油呀 搵marketing agency可能會易d呢

岩岩收到offer了 多謝你
Btw你仲有冇創業的打算

😂😂😂連登大神
恭喜哂你呀 終於有offer 我岩岩都有個interview lu
有呀而家同個fd搞住間網上既野先

加油呀 你都一定得架 搞完話我知 支持下你

In完啦😂😂但d duties唔岩我

慢慢搵啦 唔緊要